蘇斯克查寸嘴：利物浦冇咩威脅啫

曼聯在壓力下出戰英超雙紅會，結果在領先下被追和，1比1和氣收場與利物浦各得1分，紅魔今場唔使輸，領隊蘇斯克查大步檻過，佢賽後更寸嘴話「利物浦冇咩威脅啫」，果然係一朝得志，語無倫次。

蘇斯克查直言，曼聯本應獲勝：「我哋應該攞晒3分，而唔係1分，利物浦係好強，壓住我哋攻，但冇咩威脅攻勢，我哋可以完全封鎖佢，完場前安德魯羅拔臣嘅傳中球被拉爾拉拿射入，其實我哋可以擋住傳中。」

講到拉舒福特入波前，域陀連迪路夫踢跌奧歷治，蘇帥稱：「依家又唔係打籃球，足球係容許身體接觸，當時只係輕微接觸，絕對唔係犯規，我要表揚主裁判艾堅遜，佢今日做出好多英明判決。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

咁尋晚利物浦真係無乜有威脅埋門

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

黑哨完都咁搶口 得曼聯先會

利狗今次醒左
上次大炒完就搞到曼狗換帥
今次識玩留返 sob
犧牲少少成就全英超

曼城知驚未？

半年後等俾人bin啦廢老

黑哨下下吹停點威脅

啱
林奠都讚賞黑狗

獌到時會讓路 避免猁奪冠

無錯

似係掉轉, 領隊表揚球證.
就好似員佐級黑狗屌張建宗

岩 對中遊都拎唔到三分仲話捧杯

尋晚利記大把輕微接觸俾條仆街艾堅遜吹撚咗wor，食屎啦死獌狗

獌狗係咁上下啦

最深印象嗰james俾vvd得一得身位即刻插水吹停利反擊
黑到盡仲咁串得獌做到

今次冇破紀錄咩？
9場9分

串王sob

呢個真
仲要等So b以為自己真係好成功
高daddy黑暗兵法獻一場波成就大業

Sob岩岩入主個陣幾純
依家愈教愈重魔性 講句野都唔同哂

兩隊都唔知踢乜鳩
仲垃圾過街場

開波前知道係艾堅遜都心知不妙